BNO意義並唔係即刻走，係有後路

呢一刻香港未衰到要即走既
BNO係大家去盡攬炒後既後路
英美：香港你地放心去盡

驚唔驚遲下要走 無得走

首先走哂資先

投完立會先好走

多張牌

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

雖然法理上困難
但唔排除蘇州可能性
如果你話係長期政策咁當然可以去盡

已經準備買機票,仲on99留香港？

認真，差到要即走嗰陣你唔使走都得
到時去到機場俾解放軍用搶指住個頭集體押去西九直上烏魯木齊
好少少你都預幾萬蚊一張經濟艙機票

下年一月先申請

有冇諗過美國做足準備南海開波，近排頻頻有部署，有可能大選前發生，到時可能唔使走呢

仲唔走想等到呢刻啊？

【正視聽】

bno visa 就係要走的人可以簡單地走，基本要立即走，唔係想去個時可能無得走

提早攞走MPF去英國當生活費都好

...依家有撚得你走咩

你同香港人(中國人)講走難

本能嚟
點會輸

前線可以答你走得快過鴕鳥